[新年崩盤]利物浦 對 般尼茅夫

2月9日 11 pm

誤中 sor

慢到

ox幾時出得？

睇完波都依家都未訓 又攰又灰

如果有睇尋晚場波既話
係冇乜可能可以有d咩樂觀d睇既諗法

sorry
拜緊年中左都唔知
哭喪樣逗利是

對廢中既戰術有心信

文尼狀態唔錯

冇傷兵

係
個波去到前場就斷

隊波無一個有狀態
廢都算 睇唔出有想贏波既feel
琴晚場波個個都好似唔想踢咁

唔緊要啦
笑下先逗到封大利是㗎嘛

冇傷兵..

本來想著件新買利波衫過年
而家都唔知著唔著

士氣低迷
球員迷失
領隊戇鳩
班主有錢

神秘力量消息咪現形囉
下季踢歐霸去鏟雪教訓下班契弟

“If we can give a hand to Manchester City, it’s not our problem, but of course I am a fan of Manchester City also.” - West Ham boss Manuel Pellegrini ahead of tonight’s game against Liverpool.

睇到70分鐘果斷去訓
係咪做得好啱

反底吧

黑哨都贏唔撚到啊 垃圾利 做緊乜尻呀

錯

應該一早就要訓

精壇好多人無睇尋晚場波就話 和波姐 使唔使屌到仆街

做咗假利

#metoo

冇咗冠軍姐，使唔使屌到仆街

如果好撚熱血咁搏命追攻唔入都話
踢到碌柒咁, 大部份球員唔知做緊乜鳩又冇尼精神
咁都唔屌得真係好波

90分鐘都係瞌下瞌下
睇完好似冇睇

其實好多場之前已經唔知隊波踢乜柒啦
不過d人話贏咪得囉事撚但啦
但運氣有用完既一日
踢法柒係大家有眼睇既事實

一直都無

同人開年

0步 加入我獌
......
80步 今場無看
100步 看左今朝場波

右路米拿老喇，馬迪普又跑得慢，比人哋係咁爆。裝越位防死球戰術又俾人睇通晒，再唔變通一定繼續失。前場好似仲未適應新陣型咁，完全冇默契，最死果下係進攻永遠得兩度板斧，冇遠射，冇死球戰術。

高普真係寧願保住個和都唔想贏 或者根本係無戰術去攻

Good job

和兩場已經失左4分
人地輸一場下場贏返都係失3分
早十年爭冠又係衰n連和

6點醒咗望到個比分屌咗聲之後繼續訓

下場一哥讓路俾鏝係100%既波
同分之下壓力大到傻, 班友連失咁多分已經唔似可以handle到
ibe鏟草機會仲大過垃圾利贏波都似

睇得出jelly VVD都有疲態fsg唔買人正仆街

新年第一場就西波
死球防守比人完全睇穿哂

D死球唔識防守

拖肥條後防點頂MC...

三連西波準備

同市光榮

今年玩完啦
無左運仔就係咁和
又唔買人
千年老二
劇本黎

就算你俾條世界級防線一哥
佢地都唔會出力打啦
冇野爭做乜要幫利, 真係同市光榮咩

有冇最尾果個Origi 睇下
嬲到90分鐘就走左

禾確特.....爆佢

果下大撻真係

我地自己果條都頂唔住啦...兩場都無贏過曼城
實係唔好話人靠唔住 自己都贏唔到

今場簡直極品

全隊一齊烚下烚下

2019:二勝二和一負

下場再和
三勝三和一負

基達條友仔成日最後一刻人地逼到埋黎先傳波搞到成日失

真係好心高普咪撚再打4231啦
擺沙拿係正前真係玩鳩佢

佢同Fabinho 鎮守中路 二流領隊先諗到

明知故犯 事先知道一個玩開突破 一個玩開分波 根本冇人追波

廢中今季要証明冇石內卜佢都係戰術大師
去到季尾繼續水貨中鋒
基達左邊
廢奴攻中
lalala 打右邊

唔覺愛華頓無得打 話哂主場 有機會和到

根本快車嗰期好似好撚勁咁只係沙拿突破左足球理論

對利就係

Ching你真係樂觀
鏝似會炒到一哥一棟都無

上場先豬完狼隊一比三
仲要迪路菲奧 爆佢?

比一哥贏到又點 自己到最後咪又失分

今年拎唔到又要比人串幾年

好掛住韋拿老母 中場冇左佢真係冇人控得住個場

Ching唔好對愛華頓有咩期望

利市無隊靠得住

拎唔拎到都俾人串嫁啦 出面地球聯合軍咁

各位利子好好享受埋呢兩日仲係榜首既日子
星期四鏝接收返個榜首就一去無回頭

由開波球員通道行出黎 見到班球員個樣 到都落場望到高普個樣 就知呢個遊戲永遠只會係莊家話事
只可以講句 希望莊家想今年開利

但入埋就真係黑哨黑到離哂譜
可能FA打算還返上場比我地

乜撚呀

還掂都黑開黑盡佢好過

領先7分有機會10分再慢慢自殺咁比人追返上黎真係

依場一定要嬴

呢場好重要

唔好玩啦CHING

運係自己創造嘅
兩場踢到一pat屎咁兩分執到啦

但老老實實 換前鋒 真係寧願出力子都好過出大清

啱啱買左New Balance 對白紫利撚鞋
今日都啱知著唔著好

根本大勢已去
隊波依兩場都踢唔出土只有球迷睇到好撚火

咪著
比人笑到面黃

同病相連
買咗件波衫

去到呢個地步根本係抵q死
唔補強不特止仲要放人走
唔係話佳尼好撚柒勁有佢就場場贏硬
而係你多一張牌就多一個option

夏天一定要買個正前

夏天球迷轉會好撚過啦
仲睇依隊柒利 年年都比佢撚返轉頭

仲想買人
成隊波走撚哂啦

唔轉
要轉我會轉睇nba算

直情抵制NB啦
一早已經講左FSG只係想用利物浦剩底果少少光環周街cap水

下季唔睇啦
慳返啲時間做下對人生有意義既事

你知我知廢中fsg 唔知
或者佢地今季目標只係保歐霸

過你老母年咩

早兩日廢中仲講唔會放棄R聯
而家可以兩樣一齊放棄

Fsg：英超第一同第二個獎金咪差唔多，是撚但啦

冇放棄
冇諗住爭冠姐

鏝會失分既波利都會一齊失
鏝會食硬既波 利會打衛生波
只可以講尻普明顯唔係頂級領隊

爭梗標就算球員要走都唔會比佢走啦
到時有得佢踢唔通同你hea踢
有佳尼 米拿唔駛替工閘上返中場已經唔會無人用

連續3場失分比中游
真係唔使諗爭冠

練新戰術呀你老母
而家搵隊榜尾進攻都有form過你呀仆街

有冇人知主場對狼隊個價跌到幾多

FSG: 反正班傻仔係咪都會課金比我地 唔好搞到降班就得啦

天滅FSG

豬年都黎，仲有人信fsg會搞好隊波

所以今年1蚊都無課過比佢

我差D入左100件波衫去炒

諗往等埋過年睇埋依星期快車決定

劇本呀真係

失望但唔係絕望

希望鏝返黎2場失分就好

未試過新年過到咁

d 死球防到咁差

尋晚西咸班友射得好d
旁證睇野清楚d
4:0大炒都唔係問題呀

失望？
黑到有一分要感動啦

生波防守一樣咁強
依家問題出係死球防守
連續2場都係

我寧願比人456省撚醒個廢中
成日死好運以為自己好有料
比人456起碼會痛定思痛
好似鏝咁
而家利似啲乜
尋日係到笑阿廢
而家我地廢撚過阿幾條街啦

生波禁區頂亂哂係咁比人遠射叫強？

高普：不後悔

個種算係死球戰術掛

睇撚到前面沙拿 廢明奴 即刻燥撚佐

算啦旨意呢隊垃圾

有幾球係比人反擊跟住柱邊出界喎

想買都買唔到
香港個網 有衫無字

明奴真係做乜撚
下半場交波衰過基達

沙拿已經係咁單挑對面 隊波搞到佢下下要靠個人能力踢波
癈9就真係正癈9

agger

條後防線咁性感

出法老軒守和佢啦

尋日見到沙拿舉晒手都冇人俾波佢
最後沙拿頂唔順要昇上嚟中圈附近攞波

最後機會

軒skip

1000博熱算

比狗買
買鏝都蝕水

一哥唔好有任何寄望，佢入到波令mc冇不失已經算執到

佢會刻意比鏝入7，8球
收猁皮

3隊分數都係差2場
熱17倍
個賠率差10倍
要博係博熱

琴晚個場進攻完全唔掂 差個playmarker 靠前面三個就真係食得屎冇一個可以做到突破 唔係vvd係到晨早輸燃左啦

洗咩刻意

歷史真係係咁重覆
又到左利子妄想一哥會幫下佢地既時間

根本係班中場比唔到 咁既中場同曼城比最少差兩皮 究竟廢中醒未

新年流流傻撚咗

而家d進攻好小心 成日向番後傳 結果對手全部返黎部好晒位

Son單天保至尊

隊波可唔可以有返上年同期個團火 歐聯十六強晉級個團火旺到

下下火先啦

踢埋依場有11日休息
睇下點調整

去多次杜拜call g

俾地球聯合軍搞到我腳趾尾好痛

打下J好過

我都好想可以開公數去call g呀

又要打J

上火🔥

名？

成班仲想點？平時一月崩盤，今年可以捱到二月已經賺咗

大波蓮呢

你岩

1314 一哥2：3曼城

1617 一哥1：2阿記
(阿仲要紅左件)
利領先阿1分入前4

拖肥班垃圾 靠佢地

有石內卜咪又係一樣咁鳩,換人仲遲過依家,守死球都係一樣冇變過
上年前半季果陣唔係有古狗吊住條命邊有前四
入主幾年成隊波連D走位入攝ONETWO都做唔好,平時都唔知練乜鳩波
望下人地隔離鏝城果D就真係踢波喇
明眼人一睇就知破大巴就要不停走位拉空得閒遠射下
丫屌你老味廢中塞晒D人係中間唔拉邊行行企企都唔知做乜撚野

愛狗全季踢兩場波
踢唔贏利都踢殘你先

已allin馬會acc所有錢落鏝拎冠

Acc有冇1000

因住熱狗後上奪冠人財兩失

當年2:3個場我到依家都唔想再睇返

完全唔想去拜年

尾段一哥直頭有半單刀都傳返後

Mane Salah 先係真核

Firmino 經常狀態低迷 唔掂

高美斯先係

係咪有費托睇

Mane狀態都唔穩

真命天子

好小見狗會咁派錢法，真係但求打個和

32台播，不過係錄播

有冇ching去睇利記legend fernando torres

賣人唔買人
班球員都會心諗呢隊波係唔係爭緊冠

問下位巴打係咪去踩場屌王子

Mane 搏好表現轉會

好似Salah 簽左約就中Fsg 圈套

Mane狀態點唔穩防守貢獻都多

大部分球員都知衰唔貼ig
希望下場醒定啲

直播都無

仲以為過左一月,二月會好似以前咁開始起機.....

連懦夫都潛水， 就知好大鑊

其實已經衰左大半

3分加得失球落後

心照啦

無份踢通常唔貼

Yes

好彩今年一向低期望

Metoo

聯賽歐聯事旦一個都已經ok

為何還未看開

老老豆豆高普場場都話球證點樣球證點樣
你不如搞好自己隊波先講咁多垃圾

啲廢中係多水

抵比人抽水

今場唔係球證隨時一分都無
人地啲死球下下set到咁靚 防線唔集中 仲有隻超級大水貨唔知做乜尻

d領隊炒前最尾一季都會咁

自己踢好啲組織 球證點樣都做唔到你啦

季初隊隊都未知你咁守死球先係咁裝到
依家做左功課 依家隊隊死球都係兩個人開
開生粒波先

呢兩場都係好彩執返一分 而唔係失兩分

今年連鏝都7下7下,真係黃金機會，可惜自己唔生性

以後咪撚再同我講熱血

FSGOUT

反高賊反fsg

Klopp 為虎作倀

最sad的年初一

一個禮拜內示範曬
主場西波+客場終極西波

明奴前年大把人反
係上年三件大爆發先咁好成績
文尼神經質，好難捉摸
明奴可能高普要佢打後啲去中場拎波
結果都係無波交到上去
沙拿對比上年相對無左神氣
比人睇穿左轉唔到身/好易比人拍甩

係時候講88

就算有無冠，fsg都

好悶

去禁鐘仔

如果高普真係走。。。究竟仲有無人岩教利

恭喜我利奪英超

壓力大，成班d心理質素差到

諗諗下 黑暗時代做人好似無咁灰 o個陣得閒睇場波 贏輸都無乜大感覺
無期望係輕鬆過好失望
五年撚一次真係好灰

訓醒睇到1-1

熱血輸波 熱血和波我都接受到
但依隊波閪完都無冠同無Heart真係要考慮下離佢而去

根本有睇尋晚場波都知班友踢到屎咁，毫無章法，你賴傷兵，屌你人地西咸你估傷得小咩？

謝老四踢得點差都睇到佢好有heart

Netflix有咩好睇呀
睇左好多小預告都唔想禁入去

爭標大直路唔夠人仲走去賣人
肥賓 果d真係屌左FSG廿世

br

街邊愛侶一對對

黑暗時代係好輕鬆, 當笑片咁睇
1314都冇今次咁嬲
今季真係痴撚線嬲撚到

最離譜差不多70分鐘仲後場回傳
鏝獌都識得依d時間押上前場斬燒味

成隊好似冇進攻板斧咁

1314 根本優勢唔大
個陣容都唔勁 靠s7太屈機
但踢得熱血同g8唔好彩

果季季中唔補強係有d嬲
但對比起今季既形勢真係小問題

1314只可以講可惜
但今次真係心灰意冷

Klopp 仲仆街過Fsg

Fsg係自私精吸血鬼

Klopp眼高手低自以爲是

home office啦一齊

傷左高美斯同阿樂真係致命傷
老實講成班波下半季都唔掂 全部患得患失咁

當年有老四情意結，點都想佢攞返個英超冠軍。老實，今年呢隊其實都未夠班同鏝爭，係條後防線叫做好啲，條中前場線點同人比，人地孖施華加癲佬，前面agger路，250加辛尼。

放假唔落下街唔安樂

實力唔夠人勁係一件事
鏝人腳同深度都勁好多係事實
但垃圾利做埋d野都唔撚係諗住爭冠先係大問題

落去買個外賣囉

你咁講既話
聯賽冠軍直接盼比實力最勁果隊咪得
仲有 今季利既牌面一d都唔弱

應該話明明可以拋離鏝
點知衰自己on9先最嬲
人哋都俾晒機會你都唔撚珍惜

廢中講到自己好有爭冠經驗黎屌鳩質疑佢放走佳既人
arrogant到

長假期無野做真係去旅行最好

最憎去旅行

季中擺明要增兵啦，你老母fsg唔買人不特止，仲走去賣人，真係睇到心都淡

佢都知依場失埋分根本已經失冠
鏝就對完硬野 利就未踢big6
除非有奇跡鏝同熱都會收皮

貴成倍呀 ，留喺屋企打J算

好撚貴

點解

我唔會收返依番話

on99咁有咩好做
ps4 打Fifa 又成日disconnect
已經唔想開機打fifa

自己玩賓周

長買利物浦下盤可能幫補到

ps 自由行既話都係得機票依樣貴左姐

費奴呢兩季踢幾撚多波 到依家未傷咪算叻
本身買到跛腳仔都頂到下

你個命果個先係致命傷
依家係攻力唔多夠
依2場1:1攻力夠入到多粒已經3分
而依2場唔係最尾比人絕殺追和
係比人追和仲有成起碼半場時間追

你都玩左十幾年仲唔厭

f9落中場 用origi打正前 左文右沙 已經ok啦
但尻普真係鳩嫁

我驚呢啲日子去東京大板隨時多港豬過喺香港

想開年？

現實係沙拿打最前

所以夏天一野轟落timo werner度我都讚成

唔好

已經冇冠囉

估唔到高普心目中奧子已經行先過史獨

仲諗有冠？我已經睇淡

同埋左等右等既基達
唔通真係唔岩我利

由要著件8號果刻已經知唔岩啦

著14號岩佢d

容許我狂妄
出佢就唔好出Fabinho
後面用兩個掃盪式護到下波工兵最好
即係milner / Henderson 加 lomo

嘥錢

點解呢隊西波次撚次都係咁 屌兩場弱隊失四分又送走個冠軍

14號轉着8號啦

睇下一陣班fd pro唔pro club先

儲埋d錢比阿媽定肥婆

放眼世界 朝個聖
錢一日唔用一日都只係數字

個個月都比人工4成當家用
其餘我都零消費 全部都儲起

終於搵到同道中人

朝聖就一定要架啦 但都放唔到假
年初一都做成日野呀 邊行得開

Rich

遲啲同肥婆結婚記住請飲

份工咁閪

我覺得佢打而家個位防守責任都幾重下
但係佢成日中圈失控球權唔追波
後面嘅邊奴又唔係快未必補得切佢個位
搞到尋晚文尼要成日跑返去回防
而基達都好想做啲killer pass 但係成功率又好低
搞到佢打4231嘅10號位又唔夠班
打433嘅左中場又有好大風險
除非高普諗到方法調教 如果唔係都係算吧啦

睇緊賀歲盃 我前面個港足痴線佬好似有家庭糾紛
場面好尷尬

沾污左件8號波衫

手機冇得拍video？

賀歲盃都要睇錄播
港台講波佬又廢

樓下d看更落力到

落力去開門 得不到利是

目標保前6

有邊爐同老母逗住都還好
尋晚仲要出埋啦
兩個咁單薄
就算肯返黎守都唔夠硬
而家根本邊爐同老母鐵膽
係差個做突破拉到空位
基達而家個態完全做唔到 仲有排夾
啦得果一季好波而家收晒皮
軒就同邊爐差唔多 淨係放下長波就得
沙基利已經最大希望 但正選就冇料要後備先交到貨
最夾應該係ox又未踢得
冇晒希望喇就黎
對上一場踢得好已經要數到對獌/拿玻里

唉，寧願一開始唔好比希望

奶西ching 利post筍盤

算撚數啦
大勢已去

奶西巴請工人？

唔係真係俾個算命佬批中下嘛

今朝Keita俾人逼失左之後慢步回防

項羽中箭

但姐姐都睇唔上

唔好浪費時間係飽經世故既女人

其實熱刺艾歷臣就約完 利會唔會諗諗佢呢

飲大左

仲要講中係熱狗

今年唔洗最後時間灰心

30輪左右 已經完事

人工 4 成

其實唔難

諗下好啦

支韱咁準 係邊到求
我都想求下
唔好係咪有得化解

可以諗定利下季應該買咩人好

簽芥蘭強頂一頂得唔得

俾無名小卒後上奪冠
姐係邊隊

咪熱狗囉 佢個獎盃櫃無野嫁
唔通獌咩

一月崩盤唔夠 今年二月都崩埋

無啦點化

唔明啲獌仲可以咁大口氣係到笑

雖然利真係好柒

好男人冇女鐘意

熱17倍後上

老老實實 點解唔笑得
利未拎過英超
49000只係柒得四五季

期望落差太大
明明佢地隊波拎得四十幾分

咁快用哂可以失分嘅margin

十幾年啦 習慣啦
今季冇英超 真係唔好再話復興

法國利呢班撚屌次次都係咁
一有優勢 就會自己崩盤
爭前四係咁 爭冠係咁
上年r聯打羅馬拎住幾球領先又係咁

唉屌 睇到好無心機

爭四起碼最後都過到終點
爭冠未試過

放鬆d啦香港人

totally no mood la

利無野好講，講到口臭

32台有得睇了
錄播

個旁述好撚煩

大夏天線突然收唔到港台電視

新年娛樂節目
去公園跑步🏃

上網睇？
好悶

等緊啲親戚走就打fm拎英超圓夢

港隊8號同垃圾利8號一樣咁廢

米拿焗踢閘 軒同老母傷
結果中場得返邊爐做屏障+焗出基啦
講到尾咪又係因為借走佳尼
天殘地缺要左補右補

Torres勁到

完左年宵
公園冇遊客阻住

原來就快2月14日

1 shot 1 on target 1 goal

高路普就透露，球隊的後防問題仍然是水深火熱：「我們今場表現時好時壞，我肯定球隊的表現可以比今場更好，不過占士米拿因為近日生病，昨日已經缺席操練，今日他亦單獨前往倫敦比賽，避免傳染其他隊友，相信他現時仍未痊癒。而華基爾雲迪積克過去三至四日亦缺席了操練，體重更輕了四公斤，今場我們兩位後防主力都不在狀態，所以陷於苦戰是理所當然的事。」

咁你又唔買人
仲要借走佳尼

要改革唔該革走fsg
真爭氣

柒唔柒啲呀

1-1

Lunar New Year
呢樣嘢真係要讚讚

屌利市咁撚多華人係咪搵件識作對聯既都冇呀

好悶下放假

J下平井堅
健康又愉快

Alex Oxlade-Chamberlain has been added to #LFC’s #UCL for the remaining fixtures

有位剩咋

返公司做野

特登加名坐兩場

你痴線架

Imaginary quarter-final fixtures

踢到上決賽都無佢份啦
季尾先可以掂返波咋

又想叫春

以前串嘴又唔得
而家謙虛 驚甩轆失冠又喺度嘰咭 話人扮嘢扮燈
舊年歐冠又得返佢哋係咁loop
呢期彈返起就日日人型蜈蚣 又咒人空難
真係唔知邊班先係怨婦

黃竹坑如心南灣海景酒店為賀歲盃外隊下榻酒店。今日賀歲盃比賽結束後，鳥栖砂岩球隊返回酒店時，陣中球星費蘭度托利斯未有與在場30、40名球迷簽名，直接回酒店房休息。現場消息指，晚上9時許，其中兩名球迷進入酒店報稱訂房，但拒絕向酒店職員提供個人資料，並繼續在酒店不同樓層流連，欲等候球星簽名。

Liverpool have attempted just 57 shots in the Premier League in 2019.

屌你老母f$g 新年流流都要開年

想像唔到fekir黎呢個玻璃廠一季踢唔踢到一場

黎陪ox子咋

樣子很殘 而且好老女人feel 不了

廢中係咪呢排壓力大得濟痴左線 d 鳩up 好似第三季魔佬咁賴呢樣嗰樣
和完賴西咸中場放泡泡搞到地濕球員難發揮

係呀係呀
比你屌你真係唔屌

呢個一定啦做球迷睇波都咁緊張何況個領隊

睇英國球迷啲tweets同呢一度
唔講唔知以為係兩個平行時空

呢d真係睇到好火滾
真係唔明尋晚咁既表現點解都仲可以咁淡定話仲lead緊3分冇問題

好憎本土班過份自信利

3>0(lost on GD)>-3>-6>-9.....

人在波士頓 準備去fenway park屌爆fsg

前後等咗keita年半，都係冇料到不突止，仲要膠到咁，季初點估到條友踢到2月都未開到齋

60m

快d講多幾句話佢廢到無藥醫

2019年一場有說服力d既都踢唔到

比清出啲力

仲係好滑 係唔係P圖

基達淨係得頭三場英超勁
睇到嘩嘩聲
點解會搞成咁

賣唔賣好 30歲仲有成36m

尋晚都有下同開季對水晶宮吊比沙拿嗰球差唔多嘅
Btw真係越踢越沉 佢都應該幾大壓力下

電腦唔係開西價

身價又高 又著8號
大家仲要期待左成年
實大壓力啦

再加錢買werner

其實做乜鳩要著8號 踢得好就話姐 踢得唔好實比人屌影衰8號 著住其他先等夾熟喇 兩三季後轉8號咪好

高普鳩噏啲創意留翻係設計戰術上用就好了

好想知華拿究竟咩事走

應該係保域先岩

一定高普屌左佢老婆屎眼

香港都大把啦，你上精壇睇下

一定高普屌左佢屎眼

賣

芬威愛你

又來了

求連登達人改成繁體中文版

好哂時間
你搵小晝家將佢D中文成D刪再寫多次

紅軍上下不爭氣
晏飛路成出醜地

前利物浦射手希斯基：「贏得主要賽事的冠軍，以及擁有廣大的球迷量，是一支球隊留下隊內核心的關鍵。如果利物浦無法摘取重要賽事的冠軍獎盃，便需要承受失去沙拿、法明奴和沙迪奧文尼等球星的風險。」

冇冠等班球員自己嘈話要走
又賣得又唔洗比球迷屌
fsg好開心

實幹型中鋒

芬威窮 志不窮 天天早起忙扮工 季季賣人不放鬆

睇住曼城贏波好傷
今季唔撚起身了

今晚

G持一哥
打和ok

講左真心話

其實都唔係介意俾其他人笑尻

只係睇唔過眼利記形勢大好但嘔返出嚟

仲要完全係班主同領隊嘅問題

已心死

得鬼閒理其他球迷咩

又唔會少左忽肉

但五年一次咁撚樣反輸

真係會心灰意冷唔想再睇波

自己攞黎
下下-6後場鳩猜都入到波
望人地失分，又將主導權交返出去

呢兩場失分 好明顯係防守左出問題
點解出問題?大家都知

精壇班人話呢d係冇得預計
唔應該怪fsg同廢中借走哂d人架

懦夫踢唔到真係好傷

又1個同道
我都覺老虎好過Matip少少
我前幾日撐老虎時
個個仲插我撐老虎唔撐Matip

曼城失分都要利肯拎分至得

未傷已經得翻一條戰線
我計你冇人傷戰術都唔夠靈活啦

當出左懦夫又調返轉點解唔出馬貼
中場出三寶又會話買人返黎擺

好明顯係中場防守差咗

Matip邊到踢得差

咪係

成日屌馬貼
換撚晒成個後防啦

中場何來有防守呢

matip踢埋中場個份都屌係咪on9

想念軒

利物浦新年快落

依個問題
當你中堅盲上而又非必要冇作用
咁我就情願要個專心防守既中堅
因為當你用D體力用哂進攻到時
防中唔多唔少有影響
matip同老虎
其實1個狗屎1個貓屎

劇本嚟㗎
傻豬嚟嘅

如果今季冇冠
FSG
Edwards
Klopp
難辭其咎
球員、球迷（尤其作客利迷）已盡力
唉 DLLM

屌你老母老虎都撐 依家後防問題好明顯係無右閘喎 對鏝輸邊個呀 唔好話我點解要日日屌老虎 睇下幾快唔記得

馬貼好好，除咗守仲識用波做引球推進

專心防守嘅老虎
人唔笑狗都吠啦

唉大家唔好太上心
之後做過低調利迷就算
即係贏波唔好太高興
輸咗就一笑置之（低輸啦咁嘅人腳）
唉屌

公海班人洗唔洗咁搶口

到底點解利post 仲有人理換老婆條on9 仔

希望曼城唔好再失分，利物浦班撚樣一見到曼城失分就放鬆hea踢咁款

十下推一兩下波就用哂d體力?
個中場做唔到波
matip推波拉到空位+分波都冇作用?

根本中前場都創造力不足
睇番上場 後防差就單眼佬都知 但最大問題係我地根本攻唔入
中前場連傳控都未搞掂 一係傳失 一係迫甩
就算人地唔攻我地都自爆
以前有前無後 而家前後都無

好唔妥兩種利迷

一種亂鳩咁屌
要屌乜都唔知

一種隊波踢得差
仲話有乜好屌 仲喺榜首領先緊三分

其實最傷真係借走右閘
唔理clyne去到茅夫有冇派膠

諗住gomez同taa走快復出根本就唔應該
何況gomez踢右都麻麻

本身利d人又易傷
好易唔夠人仲借人出去

利式崩盤

借走clyne冇右閘 搞到要放d中場落去踢真係好鳩

根本上場出晒兩個基達同啦子係攞黎搞
兩個都唔回防
中場最佳配搭應該係
一個派波防中 （軒、邊爐）
一個萬能插（老母、米拿）
一個連接到前場嘅攻中（100分、基達、啦子）
但係偏偏廢中鐘意亂咁嚟

加上冇出Henderson 或者lomo守中路
Keita , Fabinho 根本不擅迫波 用身位拍波 又冇互相補位
所以放大Keita 推失波既漏洞

最平衡應該係 milner Fabinho/ Keita. lomo
Henderson 打閘

前排入左冊
上場神軒係傷定停賽

ut sb精選陣容係達哥

話slight injury

係咪打閘失分嬲到傷埋

傷

又傷

要擔起隊波時佢又傷

仲有人理我妻

有冇人去車公幫垃圾利求籤?

我妻同學我老婆二世

車公：柒到無眼睇🙈

新年有咩好做

睇13/14年打下J

開佢波

嚦咕嚦咕新年財

無人睇到軒嘅好

後者更乞我憎

miss左頭先torres放題簽名

已簽

你中icon都好乞我憎

拜年好撚悶
有冇咩手機game好介紹呀

平庸既領隊，一手好牌攪成咁

佢既好大家好了解，但佢一日唔改d保守缺點，一味靠心存僥倖係冇用

死返出去啦獌狗懂球帝
比人屌極都仲喺度 知唔知醜

點解咁都有負評

玩fm手機版啦

你比人針

電腦玩過fm2018
完全唔識玩 兩日棄咗

唔好咁痴線啦

FM17用狼隊教咗8季終於做咗7冠王

身為利子 fm fifa都係玩利奪冠
玩Fifa 買左draxler rabiot

無睇行運超人好似無過新年

一定要睇逃學威龍先

手機版開始果季一定係利套冠
之後就4567咁落

奪

100%的波

第一種 木誕 我妻
第二種 drink壇 杰寧

家有喜事

本來用加列查身份慢慢教上去最後轉去利
但係教教下唔想咁樣走咗去
一玩就係八季

當見到正子大名+電話要load既時候
我就知道

正哥

又要打丁

有無迷基同反基黨

原来今季熱一場都冇和過
一係輸就係贏

反咗好耐

冇名

就黎放完假又要返工

幾時嘔返件18號出黎

依家中立
我會睇多1季時間

收皮啦

有無迷懦同反懦黨

加歷查批評利物浦球員的表現，也認為這是利物浦陣容深度不足的結果。「表現真的很糟糕，我甚至不會將這歸結於爭冠的壓力。我只是覺得太多球員表現太差了。我昨天說曼聯有更好的陣容，現在我們看到些許端倪了。」

「例如右閘，高普放走佳尼是犯了大錯。我不理解他為什麼這麼做。他走後出現了一些傷病，但你並不需要放走他。現在占士米拿踢了兩次右閘，看他踢右閘你不敢相信他左閘踢得是那麼好。看來他完全失位。」

基達我覺問題又係同前鋒位
1佢踢中間偏左
廢奴一係返後同永遠唔會破人越位
咁基達姐係得返1條路傳左邊
如果有個擅長破越位中鋒
基達可以黎個5-10碼直塞

下季

又想偷偷反綿龍

唔該你條柒碌望下明爐今年踢邊個位先啦前鋒前鋒 明爐踢攻中幫你set 埋越位陷阱好唔好？ 前鋒嗰個係水貨嗰懵撚
反都唔鳩用腦

屌咪撚理條友啦

已All In 鏝奪冠 希望燈到我利創奇蹟

基達斷腳仆街死

等收錢啦

你豬年要發大財了

我fm個save今年攞到

之前比人屌走左依家又返黎搏屌

一陣間早啲瞓，今晚睇我鏝大炒一哥重登榜首

呢d波都睇

100%既波

4000姐 學生哥唔賭錢 係玩下情感對沖 等自己五月唔洗咁灰

望一哥搞掂曼城等於望老虎馬貼完封拜仁一樣 無可能嘅事

一哥贏鏝既機會
仲細過利捧英超

一哥見鏝入唔到
將波踢入自己龍門

反而on9子終於走左

新po: 二弟利

新po: 加入爭四行列

係坐一望四呀

今年仲要難得冇哂新特蘭同西布朗呢兩隊剋星

買少少燈一燈
希望自己輸

垃圾利垃圾利柒到彈起
奪緊冠 變保四 無限回憶

仲有1.24咁好分

上樓機會

基達完全破唔到密集

1.24穩賺

今晚起身邪下鏝城先

傻鳩領隊

米拿左閘同右閘差咁遠
但明明左閘仲要逆足咁踢

老啦真係

rb時代既基達
睇夏天買唔買到佢前隊友黎吧

邊個? block咗佢先

on9無腦嘅代表

可能話我
我諗往笑獌
大家睇下我post既日子

Lucas都用咗幾年先打得起
基達又唔識英文又要適應新打法
唯有希望100分返嚟可以舒緩下中場唔夠創造力嘅情況
依家唯有見步行步，仲有十三場

鏝主場勁作客好多，今星期較難踢就係今晚，佢地主場對阿同車根本唔駛諗

放煙花好似放屁

自己一個睇就梗係睇人放屁

我冇睇
同我冇惡意
我見豬年先狂出個2隻豬logo

唔鍾意睇煙花

點解鏝個賽程會咁on9無端端而家打

25號要打聯賽盃決賽

人地要捧盃

力查一向成日講埋d不利軍心的說話，所以一向好唔欣賞他，當年賣古個陣又係製造恐慌話驚無前四，買文尼個陣又話太貴未必合用，笑到最後的卻是高普

From FB

忠言逆耳，美言不信
唉

股東的話你要聽

根本一傳借走clyne
個個都屌

係得高普同robinho 支持

比你睇真正冠軍的實力

同我都係閃人算
依到成個版區d風氣都唔多掂

俾利迷睇冠軍應該係點樣踢波

同市光榮論

俾高普睇冠軍應該係點樣踢波

廢中: 爭緊冠削弱陣容深度, 你敢唔敢?

真實版fm自制hardcore 難度

今晚要幫愛記含

你躝呢度會正常返d

換妻

一哥呢d冇撚用既就咪含啦

一哥不嬲對親強隊都腿張開
淨係對利先會出盡奶力

有個動力打好啲

二線球隊，你想有咩味道呀，利迷

識贏波未

老老實實 一哥豬少過三球都當贏

Side bet 讓三球都贏

早啲崩盤都好
好過又最後先冼腳

你嬴既機會係0呀!!!!!!!

番左大陸拜年
要用公司virtual desktop先上到連登...
今晚要睇我愛比人456了...

一哥一季只係踢兩場波

笑得出未？

高普幫老細搵到咁多錢
一定保得住份工
有咩笑唔出

放心，今晚一哥實放水比鏝

都係咁上下, 涼少少, 真係只係少少
都仲係好熱

德甲同英超個強度差幾遠
你睇條片d後防得三四個人係咪都俾得穿
依加英超中游抖後黎踢佢仲係中間去唔分邊俾閘 咪中路斷哂俾人打反擊囉

"返"

香港涼返少少又潮濕

Echo呢條片好正 一哥迷撐隊波可以想隊波輸

當年好似0910利主場對轟 君子助攻俾杜奧巴阻止獌奪冠

all in 鏝 可以睇定樓了

利係fifa 已經得翻4星半

唉

跟, 愛華頓一定唔想利物浦拎英超, 入波一定比主場球迷屌
和都要比利迷笑.
等收錢

如果換轉係利物浦
而獌狗爭緊標你地點揀？
一定係利贏先

點會......緊係比鏝贏, 一哥前6不入點解唔放3分比利 ?

講錯, 緊係比鏝贏, 一哥前6不入點解唔放3分比鏝 ?

咁多人看愛

根本浪費時間

愛狗都係攞黎比鏝刷得失球

死廢老同市光榮都唔識

睇3個字轉國家打比

大家點睇

假的

好似個邊還價要成億 但講真成億仲點會買佢

意人踢英超同利真係信唔過

意人踢英超 除左蘇拿仲有冇邊個叫成功

逗住球王

迪肯尼奧,馬卡朗尼

利果堆全部失敗，巴路迪利

Insigne好似叫緊1億5

訓教
想睇一哥西波嘅利子覺醒吧
健康緊要

我唔訓準備睇西班牙打比

Me兩場睇哂

馬高施華正選唔擺67利臣同施格臣，放水定奇招呀

放水

對外講奇招
對內自己知就好

1 gor準備送3分兼幫手刷得失球

條友近期戰績差都被炒邊緣，再玩野份工都冇埋

下場對爭歐霸既對手
留力好正常
唔通真係搏同市光榮咩

本身以為拖肥主場好勁
原來上場輸比狼

榜首時光概最後倒數

睇打吡定睇鏝好

支持下so7好過
一哥

鏝城贏就贏硬，睇炒幾多球

一哥本身應該輸緊兩球
唔捱得幾耐

居然係蝗開記錄先

reddit又死?

話說點解踏入2019之後成隊波好似有啲唔同左樣咁

因為上年旺 今年霉

thx ching btw reddit又死好唔方便

疤搞咩甩咁多波......

太大壓力+ 攰

愛記踢得仲好過我利

咦話時話點解曼城咁快又踢多場既

Mola mola

月尾要踢聯賽盃 英超改期

BYE

跌落第二了

第一次fake得靚

靠一哥得啖笑

有邊次靠得住

屌嗱聲冇端端輸個罰球

踢得算係咁，仲要收起左主力

咁似利對西咸果場

老老寶寶形勢好差...應該都係收皮

冇榜首了

mola mola

淡定話輸波都ok個d都唔知有無睇波
輸唔緊要 但踢到成pat屎咁

難得開季開得咁靚
而家又要讓榜首
不過正面啲睇係去到第廿幾周
都仲可以同鏝爭已經進步好多

係呀每五年就會有些少進步

好on9 課課下金唔課
睇獌都知課金都未必有成績啦 難得今年有運 課多少少都唔肯

課左一半唔課落去
仲要賣人走，我真係睇唔透

一哥中場三件仲爽過利 係前面三個不濟

全世界都知利skip中場 只要封死前面三個就玩撚完

利

屈多粒得失球

Next year is .....

講到尾都係自己唔爭氣

Next century都未得

等多五年啦

輪迴5年再make us尖

5年後再見

利都係做underdog好啲

5年後1月再崩盤過

5年後仲有冇神軒

唔爭在預埋虫獨米佬

第4次 半季冠軍

課咗 150M 之後就想慳Clyne 人工嗰幾M
歐聯進一級都幾十M 啦

唔好諗冠軍了 我利永遠關鍵時刻都係衰自己
今年繼續保前四入歐聯 啪啪啪

真 利記就係有鋪做underdog嘅癮

正

利同熱

失散左的兄弟

大家都put pressure on XX

最緊要put到pressure
助人為快樂之本

頹廢個班望下mc liv 賽程先啦
mc 惡打好多架
liv 得返mu 麻煩dd, 但應該贏到啦

有睇李城同韋斯咸應該講唔出最尾果句...

紅星都贏唔到 講咩易打

主場對李城同作客西咸都贏唔到
都仲講得出應該贏到

FSG

MC 極具冠軍相，而家同分mc再贏得失球，可以睇下呢種被緊追既壓力會引爆利記定燃起利記對勝利團火

比人逼到埋牆，就唔該唔好再控波控到大地在我腳下一幅高高在上但又冇料到既死樣

唔該變返草根變得奮勇向前攻，對方密集攻唔入就向前尻湧尻衝一浪接一浪，呢種踢法先係最有魅力最夾利記， 先死而後生 豁出去啦利記仲等乜嘢呀

祝全隊身體健康好過

兩場傳控深夜西波真係睇到利撚火滾

仲要睇大水貨基達 明奴同水貨既傳波 米叔jelly不停尻斬 守死球不停咁空哂

唔睇時間以為我抄人口水尾
好彩我比佢早幾個鐘指出Matip問題

踼唔起， 作繭自綁

唔會怪個別球員，因成隊波氣氛都唔對路，呢個情況已好多好多場，只係之前踢很差但贏波，積分反映唔到對波狀態

而家高普唔該醒少少，同球員好好傾一傾而家球隊乜形勢乜狀況，解開個心鎖，全力放手一搏，還我草根利記，冇英超 係傷心但接受到，其他幾隊都有料到，利記踢返自己最強果飯波先緊要，球迷就會全力支持

今時今日仲有人覺得我地冇冠唔關FSG事

而家一哥係邊個呀 大聲d 聽唔到

買左咁多人踢到屎咁既中場

你睇下熱狗唔買人傷哂都踢得無咁核突

對方密集塞係禁區你點向前衝
衝落底線？

愛記不嬲一年打兩場

唔買費基亞已經係一大敗筆
話沙短靠唔住無擺脫破唔到密集比人一堆負評

祝佢地豬年

BB
都係you最好

bb

gay 佬

禾絲黎

【同巿光榮】

曼城 2-0 擊敗收起李察利臣及施格臣的愛華頓，暫時與利物浦同分，以得失球較佳排榜首，但多賽利物浦一場。

這場賽事原定於月底舉行，但由於曼城殺入聯賽盃決賽而提早舉行。

垃圾利學咩人拎冠軍
領先幾多分都可以比人追番
打多幾年歐霸先啦

亞軍浦

道氣蝕左
鏝氣勢勁

大家可以專注定下季都得
去完杜拜成隊唔同曬

無FSG 你打飛機既機會都無啊

季軍

一早就話主場搞唔掂李城果場之後已經玩撚完
係有啲樂觀撚話仲有5分之嘛

家陣排第二就睇下樂觀撚點兜

呢個又係勁on9，難得休多幾日，又要舟車勞動，不過呢d已好次要了，借走佳尼， 唔買人，排陣調動保守，冇決心唔知最近幾場波極度重要要全力，先係關鍵

屌你老母fsg
屌你老母老虎

賓帥都幫到盡，自己第二日就踢到成到垃圾咁
明明有得拉開分數變倒輸

聯賽已拱手相讓，大局已定

睇下歐聯會踢成點，完全冇期待就呃人既

上季

而家最關鍵係打獌，般茅一定要嬴，贏到獌先有士氣打落去

話咗次次旅行完例牌失分

又可以做返underdog

放心實輸再比未來熱過頭

對面狗隊新帥上任後n場不敗緊
你見隻獌狗入黎利po係咁吠就知氣勢如虹

次撚次打鑼打鼓去旅行話集訓都係冇幫助一定失分
柒到

理性就預今年又失冠
但做得利迷好想睇到隊閪波反彈同鏝再失分
好矛盾

LIHKG EPL Prediction
1 Man City
2 Spurs
3 Liverpool
4 United

一個差既轉會就令大半年心血收皮

千年老二呀！

自從taa傷之後場場西波
右閘唔係係人都打到，搵人做替工差好遠
首先唔係打開閘嘅球員唔理單對單防有幾好，但位置感會令防守差左好多
另外taa進攻端其實好有用，好多攻勢都係佢地波斜傳比明仔/salah做支點開始，仲有成日吊d波比salah都好準

Clyne雖然進攻差d，但起碼有基本右閘位置感，幾時回後幾時上前呢d，對獌果場都唔差，咁都借走fsg真係死全家

「學會永不放棄」

曼城上季以破紀錄的100分封王，今季的衛冕之路卻走得完全不輕鬆，但哥帥表示絕不放棄，「我盡量不想太多，但4、5日前，己隊隨時有機會落後到7分。這讓我們學到，永遠不要放棄。」

佩服，逆境自強

利記順境自爆

下場TAA返黎 咁右閘都好d

唉 次次都係咁下一年仲黎過

同意
借走Clyne但係唔比機會Camacho又係自打嘴巴

同利記鬥 唔放棄就得
因利會自爆

垃圾利！睇死今場主場贏完 下場又俾狗大炒

今場都輸撚埋

廢中固然因為固執累失分，但見好多少人淨屌佢唔屌FSG真係冇野講，呢三季係買多左人，但唔好忘記我地係有賣主力，FSG唔係無條件買人，lead七分唔買人d人係屌廢中唔想買而唔係fsg,你就知佢地平時用喉舌卸波幾撚勁

屌你死返出去啦死獌狗
點解仲可以咁撚厚面皮係度鳩up

你估真係旅行咩

喉舌出咗文屌鳩而家嘅困境係因為啲fans support唔夠啦

一樣

我祝全隊利快啲斷腳空難分離死牙
場場都黑哨越位

人地愛隊就黎衝返入前4
係風騷嘅

你死利物浦都未死啦

AI translate:

Fsg:你地快手磅比$高普買人

要做二弟了

屌回左隻獌狗tim
不過人地後上衝冠係串d架啦

sad but true

痴線狗Blocked

鏝之後淨係對車獌熱可能會失分
我利場場都好大機會失分

個ac易左手唔好block

鏝捱過咗阿愛車呢3場就大直路士氣大增啦

熱烈慶祝利物浦勇奪英超！！

我屌你老母真係逼我block 9你

抖足抖夠返黎啲波仲閪

借走clyne明顯係slk筆轉會其中一個條件，姐係有錢賺，你地信唔信廢中咁憎clyne會冇諗過買番個右閘替補 ，屌我盲反又好，偏激又好，如果fsg係有俾support，廢中又會冬窗一個人都唔買，話買人決定權在廢中，有錢不如佢自己貼錢買人，時代唔同左，足球商業價值高左，唔金錢足球點竸爭呀，講到FSG洗好多好偉大咁，又唔諗下佢賺幾多，有少少成績往事就當粉筆字咁抹哂，唔好再扮清高啦，FSG一日係度，利記都唔會有杯捧

痴線巴已經傻左

比利搞到痴左
加上今日赤口

下兩個星期做三弟架啦

邊使捱 輕鬆9分

扑左
希望好好反省下

支持FSG
永續前4

你當熱死嫁？

不再求冠軍
但求有錢賺

打少場wo on9 仔
點解係要踩自已

屌你老母fsg

其實mu 真係比想像中易食
由廢蛇時代已經係
唔好忘記早兩個月係壓倒性咁攻
對huddersfield 都唔會咁攻

被扭曲了的 YNWA

《你永遠不會獨行》是利物浦的一個縮影，歌詞表達了球迷和球會榮辱與共的決心和信心，我們將永遠和球會在一起，無論發生什麼都無法改變我們作為利物浦球迷這一身份，這份忠誠。 “You'll Never Walk Alone"是球會的精神深深地和球會的歷史和文化融為一體的核心價值。

"敢言直諫是戰友，虛心納諫為明君"

近日見部份利迷對一月轉會窗抱有微言，他們指出為何傷患潮不斷不但沒有補強更要讓人才流失？古語有云：「人以銅為鏡 ,可以正衣冠。以古為鏡 ,可以見興替。以人為鏡 ,可以知得失」
這些指出客觀事實的利迷被冠稱勝利球迷。 筆者對此感到十分嘩言。 筆者不太明白在下半季的爭冠直路時陳述一個客觀事實需要被冠上惡名？ 難道那些"股東"希望借球隊遇到低迷時更顯他們的忠誠難能可貴的自慰心態？

YNWA精神是與球隊不離不棄而不是叫你愚忠盲撐，見到異見者就要口諸筆伐。 就好似香港高官成日同你講"同舟共濟發揮獅子山下體現精神" 其實背後就不斷榨壓市民。Cut 你醫療開支去起高鐵。扭曲和消費『獅子山下精神』的原有意思。

“If you can’t support us when we lose or draw, don’t support us when we win.”
-Bill Shankly
似乎大家都遺忘了什麼.

Any肥
姓利球迷小編 & 紅色日記小編s
全體仝人 祝大家,
新年快樂
萬事如意

有無睇上場啊？
咁既表現之後仲想唔失分？

死返出去啦死獌狗 唔好話我老屈你啊仆街

自己cap好圖準備拎出公海bin未呀
辛苦晒

自己cap自己

一早扑柒左條sevenhead

一路都話有啲所謂利迷根本唔係想要隊波奪冠
而係想要果種又失落冠可以顧影自憐嘅文青feel出po呃like

都未正式同咁多位手足講新年快樂 利po新年快樂

今日赤口 利post好熱鬧

大撚把，有班話自己唔係股東又話屌唔落fsg

利po日日都赤口

大家都係屌F$G

你睇下懦夫成日都好有自信

大佬 同喪坤開左波未

如果做男人做到咁 不如切柒派街坊
懶文青feel=公公

你short Q左

睇完禮拜一場波就傻左

食緊花生等睇戲

同班獌開年先

一早話咪睇

冇戰術 冇球員定位 好似踢街場

街場班阿叔都踢得熱血過佢地啦

輸幾埸，隊波踢得差無爭勝心，球迷屌就話唔係利記迷
咁就唔怪得柒左成30年啦，因為從來無人要求過，年年得過且過，反勝幾埸就打曬飛機，無人要求過想要好成績

原來開個新acc 入利po鳩up2句 再出去扮獌就會俾人就原來係利
咁爆閘狗係咪全部利狗黎

利狗數目突破共產黨員人數

鳩up多左sorry
但我都唔想利記又柒一年

有無清算名單

要學熱狗貼波衫

已成定局

之前我都以為隊波一路進攻都差 只係呢兩場欠運先失分

但睇返XGs，就算之前大家覺得好彩個幾場，例如水晶宮白禮頓愛華頓，XGs都係幾唔錯，但呢兩場係低到離哂譜，有時運氣你都要創造左個機會先博得到，但而家係連機會都無

dllmfsg

難得今年開局咁好，唔想結局咁柒

利益申報
自Fsg入主 我未買過波銘

搬茅 作客8/9連敗
不過我利專幫人反底 大家識買未

衫

幾時到我利反底

5年後

下季捧盃

睇清楚d發現利仲有11分可以失

有冇包括得失球個一分

睇到精壇班撚樣到而家仲係到打飛機話利有得同鏝爭冠已經好勁

我屌你老母咩
你冇諗住拎冠軍叫撚爭冠咩
爭頭四就爭頭四啦仆街

李斯特城同鏝有得爭就話開心姐 利物浦係全球有咁多fanbase咁多歷史 你同我講拎第二就夠? 傻撚左咩 仲要你未撚拎過英超啊 同人講係老牌球會真係笑死人

英國《Daily Mail》報導，在曼城 2：0 擊敗愛華頓一仗後，大量的拖肥糖球迷在社交網絡上慶祝，皆因他們熱切希望藍月亮能夠後來居上，阻止同市死敵利物浦贏得今季的英超冠軍。

你依段字字珠璣

高普下一站應該去教亞軍廷

已經心灰意冷，廢撚事屌d股東

其實利子都好開心架
因為又可以出po話俾人知佢地體現到乜叫YNWA不離不棄唔係勝利球迷

正常啦 唔撚使爭冠爭四 贏輸無所謂

解散啦

YMCA 各位亞軍利迷

爭冠路已完，好慶幸呢十年同利物浦經歷三次失敗

新年食女 爽YY

金髮黃紙真係好型

同我差唔多
佢係多左金髮同靚仔

走喇假利

亞軍都好啦
比上年進步

同我差唔多
佢係多左金髮同冇戴眼鏡

場場睇足wo

快d死心都好
好過最後直路先黎跣腳

典型losers

怪錯左你

上兩場西波都睇 證明我珍利

埃及足協副主席 Ahmed Shobier 表示，效力於利物浦的沙拿將不會參與 3 月份舉行的 2 場國家隊賽事。

講真今次拎唔到我一定笑到利狗仆街
爭冠軍無買人仲要賣走前鋒借走右閘

3月需要佢保住第四

沙拿同上季比差好遠...啞曬火...除非有人大爆發先救到利
要有人突破足球理論, 因為同鏝比真係兩班波

季初好似好夠人...後備都有D睇頭
踢踢下D後備又變番好似上季咁...咁既陣容想爭冠真係ON99
起碼有鏝/獌/車既陣容,先好講爭冠

鏝尋晚後備有丁力,耶蘇,迪布尼, 我地有D咩....講呀

沙拿依舊有一線實力
文尼都係

但係firmino Shaqiri Fabinho 最近完成跌watt

全

係 呢兩場和波真係自己踢得差 唔係人地踢得好 戰術同埋體力真係高普責任 未必關球員事

Henderson 最近表現其實好左
可以試下打前半格 幫Keita 執漏 lomo 協防

Shaqiri Fabinho 應該打下後備

屌那媽，最衰俾垃圾fb禁言，如果唔係實上精壇屌班傻仔老母

廢中佢應該思考成日球員之間既replacement
但冇點諗中後場插上去既配合
Milner 今季冇左依家波
其實佢同Henderson 都有能力
總好過唔太敢自己射波Keita 最後冇人交比失

班傻仔點會醒
哂氣

有時候想提返句
身價同能力會成正比
反映唔出只係因為唔識貢獻

Keita 離禁區頂十至廿碼開始加速衝上去
過人率其實唔差 不過點convert into assist
就要教練諗
球員之間未有默契

所以點解軒無事無幹係必然正選就係咁解

如果黎緊兩場仲係打中圈附近模傳
睇準先塞波比攻擊球員回身拎拎波再發板

只可以講 bye jurgen and thank you for great memories

咪發夢啦
FSG點會炒佢
又會幫球會慳錢又踢得出前四成績嘅前帥邊度搵

今日賀歲有直播

今季攞唔到冠軍我諗佢自己會劈炮

挽留

肯定唔會
佢一定話haters唔識波

去瑞士聯啦屌

唔炒佢個槍頭就會指住FSG
棄車保帥 呀

佢敗走德甲之前都拎左兩年第二 所以拎亞軍唔足以令佢走 而且佢人工都幾高

球員已經盡哂力 下年再挑戰過 YNWA

下個post
[Thank you Klopp]

屌 利po有個未見過既撚樣回利po
再出公海話自己係獌
反利又然

你咁燈法 即係起碼留多幾年啦

1月尾講緊鏝11日打四場阿車愛
點知人地話咁快就拎哂12分

雲×

係都係留住已經喺度嘅教練啦
廢中後生過雲爺爺

唔好講買唔買人 根本班波自己都唔爭氣 李城果年好重手買人咩？自己玩到都唔信自己要拎冠
呢兩場得文尼一個有爭勝心 成隊波散哂 由其F9 唔知踢乜 求其一腳射又無力 傳又傳失

一月踢得少反而自己衰 連主場都贏唔到唔好同人講爭冠啦⋯⋯

隊隊都迫害你咩 今季真係運 賽程都就哂你 過埋快車都仲有 自己輸俾鏝城 人地鏝輸夠三場都仲一團火 上季d攻力死哂去邊

沙短無論正選後備都回哂塘 放波差勁遠 法賓奴又係 連雲廸克放長波都放到落底

Fsg dllm

你幾時覺得我地會有第二

er....
依度究竟發生咩事
無啦啦成堆人反Klopp 仲要話要佢辭職
坦白講如果唔係高普, 都唔好講咩歐聯決賽/今年爭英超啦
佢依排排陣係有D問題, 換人問題一直都係咁
放走佳尼我覺得就真係好錯
但都不至於話要佢走掛
今排先話FSG唯一一樣好係請左Klopp
依家就輸打贏要
係咪和撚到傻撚左?

短時間廢中都唔會走啦
唔講搵錢，一走隊波散緊
班波踢逼搶入曬血，下手接多數重新來過

次次去完camp班人表現就回撚哂塘

歐聯已經試過第二

呢幾年睇到廢中最勁就係motivate到班球員
蔗渣料踢到燒鵝味道
但近期好明顯冇左呢家野

12月聖誕冠軍個個都唔敢講爭冠，依家個個叫高普收皮

認真
要走一定係FSG
咁多轉會操作廢中唔會有哂話事權

經過今季，可能廢中對fsg都心灰意冷走人呢

呢到係對高普失望
叫走果個係fsg
邊有個個叫高普走

冇謂係利浪費時間

可能我盲撚左啦
我隻屎眼見到一個二個咩咩thanks Klopp
咩咩今年同Klopp講拜拜云云
睇錯真係sor9ry

成班勝利球迷做乜撚野？
叫高普走？
要走都係你班廢物走先啦
一日都黑都淨係識叫買人買人

你係盲撚左
你用屎眼睇野你唔係盲撚左係咩

個個點屌高普/ fsg 都好，都係想隊波好
你唔撚撐就番屋企含撚啦屌

利物浦舊將恩斯：「我對利物浦球員的建議是保持專注，如果可以的話，盡量遠離社交媒體，避免暴露在各種的意見當中，並必須埋頭苦幹，您們應該知道現時是一個怎樣的時刻。」

你開心咪得囉

而家利post同d狗post冇分別
邊係睇波 屌人架咋麻
同精壇一樣另類打飛機

實開心架
我最中意格劍
你咪黎囉
自己隻眼生得細睇得一兩個cm走黎開地圖炮

你up乜

究竟想我撐定屌
更何況我唔鍾意利就唔會睇足16年

鐘意到叫個一手打救隊波既教練走

唔批評得高普
唔可以因應各種scenario 做預測
咁討論區仲要黎做乜

No contradiction
對我呢位小球迷而言 今季結束後突破唔到樽頸 不如分道揚鑣
當然 今季如果有冠軍就最好不過

仲有記住一點 唔好當Fsg 真係會泵水
所以 高普一定會面臨一季要多次變戰術運用既情況
與其成功率低到佢本人冇信心 佢走都係一個選擇

上述並非想分化 只係一時感慨

見你咁講 我諗起雲爺爺
不過高普走左都好既 冇左塊遮醜布先會知真正要屌既係邊個

2019年，仲有人感激fsg ，係得你地先係真利，net spend boys賤過地底泥

有時候好難教隊波
因為利記班正選球員個個人都有一兩項強項 同時又有一兩個弱點
唔似其他隊 班球員實力高下立見
高普好難叫球員只做某件野唔做其他野

「比啲時間fsg」都仲係到

講老虎

你當我股東啦 我自己就覺得 唔駛感激 但冇需要屌
呢兩場個問題 其實唔借走佳尼已經解決
借走係邊個問題大家自行喜歡
人腳又唔係嚴重到咁 基達沙短黎到都唔係完全瓦入發揮到 買人其實都無作用
今季改變打法都傷人而令到失冠既 可能訓練時已經出問題 曼城都係因為咁先失分 而家好返晒咪多勢返 其實都係睇班波幾時精神既者
睇返d波其實球員唔集中成日犯錯失波同把握力不足先係最大問題 上場明奴衝埋去射比龍接實果d咪仲嘔血

講個笑話：狜replacement

無論係05歐冠定係前幾季爭前4
永遠都係唔到last minute都唔知結果
利又邊會咁生性keep住7分守到尾丫

估replacement

賀歲盃桂神個講波partner好激動又唔知講乜春

你地聽日開工未

情人節先開工

冇收過爐

ptbf

你就好
冇野做就身痕

而家R

上你屋企拜年ok?

聽日開工啦屌
無野做返黎做乜

好在條女幫我r

可以
黎鵝頸橋底

但係前景真係唔樂觀 13-14年雖然後防發夢但係中前場真係比到信心你 就算落後都覺得食硬你 但係今季好多場都有運氣成分 會令人覺得唔可以持續落去 而且今年既踢法需要後防穩陣 偏偏後防傷曬 隊波又無曬生氣 好難唔睇淡

車路士中場夏薩特鐵了心想去皇家馬德里，車路士已經瞄準古天奴作為他的替身。

好心啦屌
撻科拿出黎話沙拿打正前係最佳選擇咁

要感恩

笑撚死

原來你 這樣 珍惜我

Hi bb

睇黎要搵你hehe 撚狗

走啦

其實有時呢度都有啲過分悲觀嘅
係 睇清楚依家嘅困境係好
但係下下屌對波有鬼用咩
咪只會增加對波嘅壓力囉
又改變唔到啲乜
屌完就算啦 不如樂觀啲
希望對波餘下場數可以生生性性啦

你望成隊波既精神面貌
完全唔對路 高普又好似冇乜計咁

你放心
第一依對波唔會睇依到
第二樂觀球迷比屌佢地球迷多好多

連登香港人實睇到
咁有香港人去利物浦睇波㗎嘛
球迷緊張球員踢嗰時會感覺到
你都知我地對波心理質素幾差
every bit counts

唔單止香港人啦 其實twitter啲鬼佬都係咁 連carragher同埋heskey都公開評論佳尼單野 啲球員無可能唔知

破唔到密集
本來準備左個擺脱+遠射+傳球既費基亞

不過要爭冠軍就要頂得住壓力 而唔係無視啲批評

笑左
你個名

係 我想表達嘅只係批評應該點到即止就好啦
盲目咁撐又係on9

點為之點到即止

呢啲把握力想轉型做射手

我自己覺得唔好發表啲仇恨言論 懦夫同埋屌摩呢啲抵屌係無得講 但係有啲正常既球員或者教練係仲有得救 無必要比咁大壓力

是但啦
都冇哂心機

咁同條咸魚有咩分別

3*WF

五年又五年，冇幾多個五年

拎借走佳尼單嘢出嚟
由借走嗰一刻到依家
屌嘅聲音冇停過 好多負面情緒環繞住右閘問題
其實英國果邊都有呢啲聲音
只係嗰啲盲撐球迷掩蓋咗啫
嗰個都睇住嗰右閘嚟踢 落場做替工嗰個都唔慌會踢得好啦

既然呢本季嗰問題無法解決 繼續屌落去都廢事啦
不如轉移下視線 將啲精力放喺支持對波身上

現在Call的要85 會唔會比人開年？

call的 有米子

仆街玩fm 改造唔到基達做攻中

打box2box幾勁 間中入下遠射
btw allin左savic 勁到痴線

同你一樣

利 post 已死

hi

高普：「韋拿杜姆和佐敦軒達臣本可以出戰韋斯咸，但最終還是不行，我們亦不清楚他倆的具體復出日期。傷病是一種正常的情況，在漫長的球季裡，我們需要應付各種不同的東西，板凳深度突然降低，就是其中之一。」

開啦
番去都冇野做

講講下應該又做手術

hi 英甲仔

數下今季傷兵

張子
高美斯
馬貼
TAA
軒
老母
老虎
米叔

駛唔駛咁春多玻璃

聖誕快車有幾個打足咁滯 唔傷都難

要怪都怪FSG啦

都唔只屌右閘啦
我地前中後都冇
唔通嗌兩聲YNWA就會識踢波咩

都唔係今季先知既事

所謂聖誕快車 已經係4-5日一戰
真正快車係11月
所以冇乜籍口

係唔會
只係俾少少信心出嚟咁解

仲有La子同埋大清

低頻足球唔係應該冇咩人傷既咩

利
穎怡

即係訓練果邊有問題囉

唔係第一日既事

高普請果個體能教練聽講好chur

Real Madrid superstar Gareth Bale has revealed that Adam Lallana admitted to him that Liverpool struggled to control their nerves ahead of the Champions League final last season.

原來班球員真係抵受唔住啲壓力
今年仲有排捱

唔係請左心理醫生？

Rodgers有請

幾正
仲正過林泳淘

練波chur到爆 但都唔知練左D咩出黎呢
今季逼搶已經冇左 搓波走位不嬲都唔好 體能都唔係特別好 但係人就傷鳩晒

季初有一兩場猜到水銀瀉地咁 一兩場啦⋯⋯

橙 矛人李

撞手神

買左toty kante

wingto 索啲

全能到仆街
打兩場dr都有場均七個tackle

咁我要利算

我係真利

上場明顯體力不足

🐷

我地睇都咁撚緊張
何況落場

1001